[X檔案]有冇人可以幫手搵翻係邊集

我剩係記得有個片段係有個人拎住一樽黑色野過關，然後比人叫左入房，跟住個on9關員緊係跟足劇本跌爛樽野，然後啲黑色滾體就爬上個人身上，然後對眼就跟住黑哂，然後喺道震

有冇神人睇過可以話比我知邊集

black oil 吖嘛
最初Season 3 出現，記得好似用來做實驗
Season 4 第一個連續故有講，即係有2集果種，可能係其中一集

仲可以喺邊度睇返
追追下啲網死哂

神！！！！！！！
我果陣細細個就只係睇過果段，然後勁驚，但又睇唔到尾唔知果pet乜黎驚到大個先唔驚但都對果個故事好有趣感謝！！！！！

好彩你問正係x files 大支線 Monster of the week 果啲真係未必記得

X檔案 最正係唔肯開估有冇外星人嗰時
冇懸念唔好睇

搭單問，有一集係「未來人(應該係白人阿伯)」坐時光機返「現在」用鉛子筆冰封自己(好似係自己)
最後有個被冰封既女科學家解凍到，然後係電腦搵到時光機file

我記得細細個喺有線睇過咋咁都搵到超多謝你解左小時候既疑問